====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La darse ouverte à partir de la Saône est placée à proximité du quartier de Perrache , afin de lier la vie des espaces urbains existants et futurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

